
                      Pixar nos vuelve a recuperar a dos de sus grandes personajes como son Mike y Sulivan de la estupenda Monstruos, S.A. Aquí lo volvemos a ver en esta divertida precuela, que quizás no resulte tan novedosa u original como su antecesora, pero podemos decir que es una cinta de animación que va ofrecer un grato entretinimiento y momentos divertidos.
        
            